［Tesla車主入］

黎緊想換車 食中一換一條水想出架model 3 或者二手model s

想知而家全保同墊底費大概幾錢 做個參考

另外糾結緊model 3 定s好

3:正皮
S:負皮

［唔係車主］
二手s用唔著1換1
我啱啱星期日都去左荃灣睇
沉日quote左kiwi
冇啲人講得咁誇
全保30皮額都係萬二蚊

大佬你60% NCB呀

你睇下堆excess 正常車5k 5k 5k 佢30k 30k 30k

你呢架仲要係70
你估下P100D係咩位

渣緊S 唔會考慮換3
因爲太細部 後排坐得唔舒服
差SC仲要錢
得一個大芒 下下要睇個大芒唔方便

$75000 墊底費

3皮係YIU 咋，General 係20% 最少7皮半

薦底70000呢份同3保有咩分別

借俾個新牌仔 =
75000+30000+30000+30000

二手S唔抵玩 多暗病 好多就過保
我都打算放咗架S

Ching 可唔可以詳細d講下有咩暗病
28car 見到架14年 S P85plus 話行左5000km
賣37萬 好似幾底玩

官方二手好似有四年補？同堆上手淨低果8年電池摩打？

官方二手好似有四年補保？同堆上手淨低果8年電池摩打？

你信5000咪？

唔使擔心，車頭3寶起碼過10皮，7.5好易過

唔係維修過唔過75000問題
當其他車墊底費$5000-10000時
我撞到要整15萬，我都係俾$10000
Tesla要$75000呀！

車保搵 liberty la...而家唔算好誇張

Tesla 無得改咪